陳茂波見記者 眼濕濕

同以往一樣都係政府喉舌，一樣咁廢。但點解今日見記者嘅時候，好似岩岩喊過黎咁嘅

上左賊船無得走

係唔係買左熊

牙波口罩入面肯定鼻涕口水都流埋出嚟

可能唔俾放

根本冇驚過
唔好成日ff啦

唔怪得個罩成日鬆左，原來太多口水鼻涕

恆指升緊，咁傷心做咩